好心啲毒撚....

好心你哋啲毒撚就摺埋啦
成日亂咁襯啲潮牌上身仲以為自己脱到毒
成撚日睇埋哂啲h漫 好嘔心
我係女人見到你哋都調頭走啦
你哋由頭毒到落腳呀
正評:啱呀毒撚由肥婆都應該絕種
負評:關你閪事咩

自膠 毒撚同肥婆

已經有兩個毒撚偷偷負皮
我唔信連登冇正常人

樓主想扮自己唔係毒撚？

真絲 純粹睇唔過眼

冇綠葉點覺鮮花靚

你

毒撚好嘢嚟

第時嫁都要揾毒撚呀

真心成日都見到肥仔着加大碼的潮牌，一係就毒撚樣着到成個fuckboy咁
着得簡單d唔好？

靚仔毒撚點睇

啱呀

Why

唔係你囉